港澳辦斥民主派總辭是對抗中央 不點名讚鄭松泰留任明智值肯定

...
繼中聯辦昨晚發聲明譴責15名辭職的民主派議員是「鬧辭」、「打悲情牌」後，港澳辦亦接力狙擊議員的辭職鬧劇是對中央頑固對抗，更不點名讚揚沒有隨民主派總辭的熱血公民鄭松泰「明智之舉值得肯定」。
...

松泰

松泰係 愛國反對派

共產黨認可反對派

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了什麼傻事了。

自動變成建制派

對抗政權係唔撚得

毓民又贏

蟈家有任務交俾蟲泰